龔如心弟妹遭入稟要求遷出華懋宿舍

龔如心胞弟妹拒遷出公司單位掀訴訟 華懋代理透露龔仁心意外臀部骨折

已故華懋集團前主席龔如心3名弟妹及弟婦早前被解僱，僱主華懋代理有限公司早前入稟高院，要求龔仁心夫婦及兩名胞妹龔中心及龔因心，遷離作為僱員福利的摩星嶺道華亭閣單位等，案件今(28日)於高等法院提訊。華懋代理一方申請剔除答辯人部份抗辯理據內容，並透露因龔仁心遇意外致左臀部骨折，司法常務官將有關申請排期於11月20日聆訊。

原告華懋代理有限公司；答辯人龔中心、龔因心、龔仁心及妻子劉元春。原告今申請剔除答辯人提出部份抗辯理據，以及分開處理案件，並透露答辯人之一龔仁心因意外致左邊臀部骨折，因此同意給予時間對方就申請呈交回應誓章。

司法常務官指案件涉及僱員問合約終止事宜，答辯一方則提及雙方關係惡化，龔如心為答辯人胞姐，生前同意讓各答辯人居於涉案單位，故不應被逐出單位。

司法常務官則指答辯一方說法明顯須經審訊解決，遂訂於11月20日處理申請，雙方期間須呈交誓章。

實時追蹤香港各地區疫情個案，立即下載經濟日報App：

龔家當件靠共產黨食咗王家嘅華懋，依家成個華懋比共產黨食撚晒，真係天地有正氣

呢d皇親國戚都唔慌做到野啦

仲要係前朝既

抵撚死啦

睇你出去點生存

最好笑係華懋慈善基金已經大力捐比支那，但係支那都係要食晒你
龔家一個仙都拎唔到

連間屋都無得住，引狼入室

食到你瞓街為止

藍屍撐共嘅下場

做咩炒左

都話左同陳振聰55分咪算囉

原來舊年已經追
唔止趕你走，仲要回埋水
支那01唔貼link

華懋慈善基金會主席龔仁心周三（8日）冒着「冒住俾人殺頭嘅風險」召開記者會，聲稱有人分割已故主席華懋集團同慈善基金。事件今日（10日）有新發展，華懋集團行政總裁蔡宏興今向員工發通告，指由於龔仁心及其太太劉元春、龔中心及龔因心沒有充分配合調查專責小組的調查工作，故凍結龔仁心、龔中心及龔因心三名管理層職員的職務；而劉元春的職務早前已被停止。
華懋集團回應指，上述安排不會影響集團的日常運作及管治方針；華懋慈善基金的任何聲明均與本集團無關。

舊年反送中前嘅事